睇完片，想去淘大行街就行街啦，唔可以再發生呢啲事

搵人開個群，人唔使多，一定要攪個反董卓大聯盟

灰衫廢中正臭閪